又咁啱有幾個post鬧立場

乜咁啱一齊出？

個班垃圾三毛

因為立場轉述示威者的PLAN

推

冷處理 請善用不推文回覆佢地唔該晒

又可以儲三毛圖鑑

on9 立埸都屌
記者嚟㗎